artigo quarenta e oito as declarações de vontade constantes de escritos particulares recibos e précontratos relativos às relações de consumo vinculam o fornecedor ensejando inclusive execução específica nos termos do artigo oitenta e quatro e parágrafos
